有無人陪我玩幻獸物語

扮工太得閒
想搵啲育成game玩下
搵下搵下就搵到依隻日本game
貪佢可以放置 加上本身都中意日本妖怪
但佢全日文 加上都舊 無咩人玩 所以要自己一個探索
有無人有興趣一齊玩啊？

推

手機game?

係啊！
ios要有日本ac先有

咁算 我冇